写在2011年12月25日圣诞过后

 12月25号，一个原本清晰记忆，盼望的日子，逐渐的变的平淡。少了那一摞摞的贺卡，少了节日的气氛。是随着年纪的增加，热切激动的心变安稳了？还是现今节日的气味越来越淡？今天没选择与朋友麻将厮战，也没选择酒吧KTV激情释放。呵呵，蛋疼的带上老婆约上山东去熊猫基地看熊猫，虽然时间不长，却足足感到放松、清新。至从买车、装房以来，感觉自己周末都在忙碌中度过，感觉自己好像完全都在被推动着奔跑，没有停息。晚餐我们没去选择一顿丰富的大餐，选择了“富顺豆花”这个大学被冠之美味实惠的街头餐馆。一人2瓶二锅头，呵呵，还是那样一起畅聊大学趣闻、工作、未来规划。挺好！适时停顿下，会让你动力更足更充沛！